有咩原因會比ADMIN刪ACCOUNT？

有個FOLLOW開嘅老千成個ACCOUNT消失咗，連佢其他POST入面嘅REPLY都無埋
通常係ADMIN主動刪定用家要求刪？定執法部門逼人刪？

聽講黨唔中意